天氣小姐講嘢有鄉音冇人討論？

天氣小姐講嘢有鄉音冇人討論？

名?

片？

新移民返大陸啦

因為已經無人睇

馬拉人有馬拉音，星洲有星意，即使移民左去加拿大，都會有口音

點解要屌人口音？

唔通英國人會屌美國人講野有美國音？

番大陸咪冇人屌你囉，屌你老母

香港係咁
唔中意就死返上大陸

樣貌如何?